鳩Up估世界杯出線 全中我就捐一萬蚊做善事 歡迎鞭屍

綠色=會出線

利申 完全唔睇波，純粹9up

全下盤去馬

俄羅斯

你全中我捐十萬

全中喎

你估你真錢買對家就唔使破攻？
柒少陣啦

全買冷

有冇原圖，幾正咁！

已經慳咗筆